(謝絕死黃屍）電影 花木蘭 討論區

討你老母

出條在線link發俾啲藍親戚啦

其實我唔明劇透意義何在

因為正常有讀過木蘭辭都知
打勝仗 衣錦還鄉 坦誠女兒身

無意義的

葉問死左

睇都嘥精神

唔該借個位嚟

實用 post ,樓主可唔可以置頂？唔該曬

真係想保護自己同埋身邊嘅人？即刻入嚟睇吓!

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全

拜登講左比佢知了

重點劇透你唔copy過黎?

1.花木蘭識氣功
2.鞏琍做女巫，識用魔法變鷹，最後比花木蘭說服改邪歸正幫花木蘭擋箭

3.冇左木須但多左隻鳳凰
4.蟋蟀仔變左肥仔

5.冇李翔，情感對像變左呢條友，叫雄輝，最後冇show到有結婚但有暗示木蘭中意佢

6.原版動畫花木蘭配音溫明娜客串，得一句對白

7. 甄子丹(將軍)同李連杰(皇帝)打戲加埋唔夠5分鐘
8. 冇任何音樂劇元素，reflection變左bgm
9. 結局係皇帝(李連杰)扔枝箭上天比花木蘭一腳踢入大反派刻汗個心，最後花木蘭躝左返鄉下，李連杰賜左把劍比花木蘭刻左「忠勇真」同埋「孝」呢4個字，跟手請左木蘭做唔知乜野大將軍之類
完